一人x個去旅行遇到既西香港人

X年前去大阪，當時黑門市場未係太多人，黃昏時間有間鋪賣中toro壽司，1000yen 8件，我企係鋪前面比緊錢後面就有一班4，50歲既中坑路過

「咁平，都唔知係唔係吞拿魚」

係香港食開垃圾去到日本都係狗口長不出象牙

上次去奈良，有個港女周圍問人攞鹿餅嚟餵鹿
300円一份就自己買啦仆街

cheap到咁

食烏冬，隔離枱成班呀叔呀嬸係咁大大聲話好平好抵食，再嗌再嗌

題目係"西"喎

去威尼斯一間餐廳食飯
大大聲講嘢
四個人夾埋嗌三份pasta
嘢飲又自己帶埋嚟
搞到我坐隔離都好尷尬

上次去清水寺又係咁，咁我同班fd入去行完準備走，有幾個港女走嚟問我，可唔可以畀張飛佢哋
講真，窮遊都唔係咁㗎

斷嘢可能有少少長，但係嗰一次真係好激氣

有兩男兩女嘅19大學生，喺春日大社賣御守個舖前面一字排開阻住人地都算啦
兩條女死揀難揀搞亂人地啲嘢之餘，個男嘅仲不斷企喺條女側邊話啲御守冇用
又話：“佢呢啲百年銅貨都唔知係唔係百年嘅，應該都係呃人㗎啦“，仲要用英文問人地係唔係真係一百年，好彩個神官唔識聽，如果唔係應該會俾人趕走

我同個fd企喺後面一路等佢地都唔走開，人地個神官都已經黑哂面，佢地搞咗十幾廿分鐘，中途好多人都諗住買，但係見咁都走哂去
最後我地忍唔住出聲叫佢地借借佢地先讓開少少，仲要好似好唔滿意咁，我地行到埋去個神官都講唔好意思，仲話佢地幾條友好麻煩阻到我地

咁都算啦，嗰個低B仔見我地識講日文仲好意思叫我地幫佢問個百年銅貨係唔係真係一百年，我同個fd都同佢講：“要問嘅你自己問，我地唔會幫你問嘅啲白痴問題！“

我發現廉航真係造就咗好多白痴出外地做臭“香港人“呢個名

做得好

我發現我地蠢咗，應該同個神官講話佢地同我地講叫我地唔好買話係呃人，跟住叫佢地企喺嗰度等，等佢地四條仆街俾人拉返警署

鎌倉高校前
隔離有幾個死港女喺度瘋狂屌鬼
又喺度話咩閪人閪車阻閪住曬
咁鍾意講個閪字都唔知係咪喺廣州落嚟
搞到我哋一路影相一路聽一路忍唔住笑

強帖留名

最好日本要簽證
月薪冇兩萬都唔畀去
成班廢中同小學雞去日本
搞衰香港人嗰朵

係白濱特產店，排隊埋單，我前面係兩個香港男仔買煙花，埋單時講：「嘩，呢度要3000円咁貴㗎。」之後笑笑口望一望老闆娘，「好彩佢一定聽唔明我講咩」，哥刻我係後面想搵隆捐

試過一次係渋谷定新宿買鞋
咁我自己行街同d店員傾緊計既時候後面有個港女大大聲話「哇對鞋咁核突都有人買」
我另轉面啤住佢同佢講「關你撚事咩」佢走都走唔切

去到日本中部高山時落大雪
我check in 果陣旁邊有對香港人問櫃檯有冇火車巴士走，人地答冇，停曬

佢即時勁大聲 屌~~~what de fuck!!!成個lobby啲人望住佢，個reception 皺曬眉頭

好多香港人去邊度都係嘆世界飲飲食食，扮大爺